有校巴司機被搶劫

朋友頭先做校巴，
載左兩個黑口罩男人由添馬去井欄樹白石窩，
一到步兩條友即刻箍頸掩口想搶野
好彩朋友佢響長銨叫救命驚動附近村民出黎幫手
兩條友搶咗個冇貴重嘢嘅袋就走咗

做校巴嘅記得盡量搵副駕唔好單獨揸
或者覺得唔對路就響旺區趕佢落車
同埋去偏僻地方要停大路唔好入村路

呢啲case報案都冇用，黑狗不知幾想趕絕校巴
而家搭校巴嘅危險，揸校巴要防臥底又要防賊仲危險

有無人覺得香港無希望好想死？

屌

一路都覺得校巴好危險, 你點知上車唔係狗

又一證明藍屍真係社會最低賤敗類
窮到姦淫擄掠咩都做齊

推
唔好再有下個受害者

push
樓主報埋上tg channel啦

推

頻道:
公海:

九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

新界南分區:

港島西分區:

港島東分區:

港島南分區:

上水分區:

車隊:

[求求大家幫我推推］10/11重要活動！！

咩叫校巴

校巴專門接載學童

啲甲由專咬後生細路

成年人或者個樣老成啲基本上無事

車佢把撚

下次學生優先 保障自己同時真正救到前線手足

無撚錯，從來只車後生細路，成年人咁大個人自己諗方法啦

休班甴

比大家知道要有多d危機意識

推呢個

家父家母有一次和你飛果陣係青馬接左對父婦湊住兩個細路 點知傾傾下先知原來佢地係成家人去左迪士尼玩無車走如果唔係見佢地拖住兩件細路真係一野踢佢地落車

自此之後佢地只接文具人/學生/FA/記者
有啊叔/成年人等低風險人士想坐車一律謝絕 話撚知你要游水過海 咁大個人自己諗掂佢

唔撚係呀？
當校巴係uber呀

係 好多香港人好撚自私我地去塞機場佢地就去迪士尼 真係垃撚圾港豬黎

老豆老母好人先至接埋佢地, 如果我揸車我即刻趕佢地落車

俾我都會趕9佢落車囉 !
以後一定係幫後生仔先
同埋一早知會塞機場
佢自己仲要走去迪士尼
關人撚事呀

咁無賴

咪臭係而家諗返起件事又好撚燥